［突發］行山銀行屯門分行懷疑有人確診

個個着晒保護衣入去消毒

Dllm 堅定流

我尋日去完

經過見到 好似話有員工中左

分行唔WFH

冇記錯呢到係屯門

人地標題都講左啦

盲?

【20:34】恒生銀行表示，屯門鄉事會路分行一名員工初步確診，為審慎起見，涉事分行將由明天起 (20日) 暫停服務14天，徹底清潔和消毒。恒生表示，該員工於7月14日上班前探熱，體溫正常，由於下午感到不適遂前往診所求醫，同時自願接受深喉唾液測試。該員工由7月15日起按原定計劃放假，並沒有回分行上班，直至昨晚 (18日)獲衞生署通知初步確診。

該名員工主要負責在銀行大堂協助一般客戶查詢，與客戶較少有緊密接觸，工作期間一直全程佩戴口罩、眼罩和手套等特別裝備。涉事分行全部員工，將會留在家中自我隔離 14 天，並會被安排接受深喉唾液測試。

因為行山銀行啲膠層抗疫個陣縮左入老母個閪到！用精神勝利法！

咩措施都冇！
唔提早關門
唔輪班工作輪流WFH
唔控制人流
每日都七，八十幾個客同一時間逼埋係分行
啲廢老又唔帶口罩！

捽數個層又死晒出黎！
啲仆街AM 仲日捽夜捽！
叫啲RM GBO約多啲客落黎見！

戇鳩行山銀行弱撚智！
各位同行認住依班仆街管理層！

隔離間鋪都寫左屯門啦

屯門新墟

做乜姐你

近幾日屯門好似好旺埸啵

咁都叫少緊密接觸

對住Vcity

今次屯門真係收皮
市中心爆開去
差唔多大部份屯門人都會係個頭出沒
市中心+閪鐵站+輕鐵交匯處+新墟街市

新墟同置樂一前一後中晒招

今次仲唔仆街

WFH

繼續捽數

今日星期日喎

尋晚驗到有結果係初步
今日拿拿聲去消下毒

屯門新墟V city對面

謎底終於俾你解開

屌你老母 成班後知後覺係到屌鳩我
唔撚係我講你班仆街點會知

屯門牛今次仆街了

呢間冇乜人去
冇咁驚

<協助一般客戶查詢. 與客人較少有緊密接觸>
咁都少接觸

14號確診左 而家先講

垃圾行山，仲派埋啲簿過紙既哥倫比亞口罩俾員工

繼續返工冇事冇事

全行walk from hell

推願榮光歸香港

Work from hill

工作期間一直佩戴口罩眼罩手套呃鬼咩 on99

咁撚多死廢老入銀行 諗起都驚 遲早有銀行群組

Ching, 留意身體狀況
早晚探熱
暫時唔好同朋友家人同枱食飯
保重！
利申：經歷過此情此境

日日咁撚多廢老
接成5 6百張飛
遲早間間爆

班膠層草菅人命
肯做野未呀dllm

Thank you

收到果下屌左出聲

無得行山就中左招

個包裝一睇就知係廢

又可以去行山

冇記錯

呢個位係ATM既位黎

仲要有尋臭味
啲口罩就咁放紙盒，連膠袋都冇個

試去狗屋走一轉

做乜鳩啫你

冇記錯呢度係行山銀行

盒哥倫比亞臭到呢
我帶左半日炸皮膚即刻敏感
個質地同平時口罩唔一樣咁怪怪地
成盒已經放番係分行

【20:34】恒生銀行表示，屯門鄉事會路分行一名員工初步確診，為審慎起見，涉事分行將由明天起 (20日) 暫停服務14天，徹底清潔和消毒。恒生表示，該員工於7月14日上班前探熱，體溫正常，由於下午感到不適遂前往診所求醫，同時自願接受深喉唾液測試。該員工由7月15日起按原定計劃放假，並沒有回分行上班，直至昨晚 (18日)獲衞生署通知初步確診。

該名員工主要負責在銀行大堂協助一般客戶查詢，與客戶較少有緊密接觸，工作期間一直全程佩戴口罩、眼罩和手套等特別裝備。涉事分行全部員工，將會留在家中自我隔離 14 天，並會被安排接受深喉唾液測試。

工作期間一直佩戴眼罩手套
入行山未見過有人戴9up無極限

扮有俾眼罩手套分行！
恒生講大話 無恥至極

你仲要紅色大字果下先好撚野

笑死

你好叻叻豬呀

咁咪好大漏洞
中咗仲有幾日周圍傳畀人

你無記錯

印象中只要確診者話到過嘅地方就會消毒

分行番工會戴眼罩 信不信由你

多謝行山管理層佛系抗疫！到而家都係派啲原本應有質素嘅口罩就算！

盒口罩到依家都未用過 完全唔敢用

前幾日追第2個post，聽聞今轉派日本口罩
但上次派剩嗰啲垃圾哥倫比亞口罩就運晒去沙田同旺角俾IT狗，IT狗果然命賤

右邊有個牌寫住

唔撚係啩咁都俾你發現到

唔該晒你

眼罩好似分得一兩個
都唔知夠邊個帶
手套未撚見過

根據佢講法
全部員工都係較少有緊密接觸

明明企大堂先係接觸最多人

呢間嘢日撚日都好多人排隊

多謝巴打，唔講唔知屯門分行喺屯門

Cls

吹水咋？上星期先開始安排比眼罩分行，除非自備

良景寶田已經有幾單
有線影到啲廢老搭輕鐵都唔戴罩添

高層係用日本的

屯門公園d廢老爆未

No, 高層口罩都唔使，係屋企嘆冷氣wfh

講咁多 你地有冇人出過聲屌過班冚家鏟？

撚有派眼罩！
利申 廢老區前線跑數狗
而家重要做埋量體溫
一日見接觸幾百個客但一啲保障都冇

呢個同事真係有帶齊
不過佢每日都係出去食飯，應該嗰陣中

呢個cm應該有排俾人轉貼
唔緊要 習慣咗就冇事

路過見到探熱既職員有帶眼罩啵

成個屯門已經邊到都總有一單係附近
琴日眼科中心已經證明屯門要爆啦

同佢一齊出去食飯嘅同事最好都係去驗一驗

堂食高危
恒生 眼科職員 可能都係堂食中招

屯門就嚟大爆發

撐

咁嘅情況，全行都要驗啦

我同你講仲有其他銀行 都有人中 不過 因為係家人所以無公布到 但係個間分行都繼續返工 無分AB班
名就唔開啦

其實傳聞恒生有間行有職員嘅屋企人中
不過又係唔公佈 所有野如常

係咪嫌少人唔知你柒要特登紅字大字

多謝提醒 真係唔講唔知

真係唔講唔知

冇記錯閣下係弱智

眼科中心勁多廢老
社會衛生科啲護士見你冇乜事都唔太想同你check up

做乜鳩

仲要紅色大字，笑到我傻

直接講啦 驚乜

本身都柒左
依家柒上加柒

個檢疫不嬲都咁大漏洞

佢15號下午開始無返工

客戶查詢，即是客戶服務員，這叫少接觸？什麼道理？

得一間係暫時停業 其他行山員工自求多福
聽聞仲未有其他措施

Wendy條仆街又逼其他分行跑埋呢間啲數
呢間行個AM 老女人黎 都好似出名好惡頂
呢下真係中又食屎 唔中又食屎啦

企大堂點會少客戶緊密接觸 日日咁多張飛 咁多廢老

若然我無估錯閣下係…低能既

有撚眼罩咩

量體溫睇住部攞籌機都中

1）分行係銀行既前線，大堂係銀行分行既前線，大堂咨詢職員每日接觸到大量客戶，兩星期潛伏期足夠大範圍擴散，不論分行其他職員或客戶

2）佛堂感染群組透過一本經書播毒，銀行內部傳遞文件，紙鈔銀仔又係最流通既病毒媒介，一間分行出事，其他分行好難防範

本身壞信用卡，仲諗住今日去分行整，而家可以扔埋一邊

其實好多嘢 打上hotline都幫到手
唔一定要落分行 前題係可能要等好耐至有人聽
不過其實落分行咪又係要等